請停止一切屌鳩及攻擊和理非既行為

大家，和理非係有問題。
但呢個時候唔好止係屌鳩佢地。
屌鳩佢地都要令佢地知道今時今日唔係好似以前咁。
係真係抗爭，係有後果，係要做一啲唔太道德既野。
如果繼續覺得傷人唔好，捉人唔好。咁其實同以前比啲掌聲自己一樣。
我地出黎係抗爭，係比壓力政府，要佢回應五大訴求。
所以唔好止係屌佢地，要教化佢地